如果牙朗當年無出走留係曼聯, 佢同曼聯依家會點

會仲係24歲

稱霸英超
但贏唔到歐冠
阿朗走前 已經係英超第一人

皇馬硬件 執行力強好多
仲可以同美斯正面對決